有冇巴打寧願冇forum上都唔返高登

613事件
限時非isp email註冊
9 bam
SMS註冊

一早已經對高登死心
就是呢度冇人上都唔會返去